我迷茫到連標題都唔識起

有冇同佢溝通過?

加油呀 我都拍咗四年幾 就黎要開始long d...

當講完都冇用就可以

即係你唔再鍾意佢囉點解唔分手？

傻啦無牽涉第三者嘅話你唔欠佢d咩，拖落去就真係對佢唔住。我見你係咁講唔再需要佢，其實咪即係淡曬囉

驚後悔所以唔鍾意都唔分手，真係聽到都替你男友心痛

我覺得你好清楚一d都唔迷茫，你已經講咗你根本唔需要佢，拖落去除咗當佢水泡有意思咩？長痛不如短痛

放過你男朋友啦
唔鍾意人又拖住佢

閱讀理解拎u?

咁你咪照顧返佢,幫佢升LEVEL囉八婆

忘恩負義

屌,男人真係負責幫女人升LEVEL

升完就變CONDOM

其他女人都係

實

屌你呢D真係正臭閪黎
咪撚累人啦
你覺得佢痴身覺得佢煩, 咪即係你唔愛佢囉, 或者你睇唔起佢, 覺得佢配唔起你
你升LV升到太高厭佢低LV, 根本冇可能一齊到落去
你男友只會愈黎愈自卑, 唔好睇咁多劇期望佢為左你一下子升LV到你個LEVEL
分手罷啦